{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 강촌사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせには様々な条件が明示されている。 予約人数が追加される場合には、あらかじめペンションに連絡しなければならない。 また、基準人数を超えると追加費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられない。 ペット同伴の際には入室を拒否されることがあり、宿泊施設では青少年の混宿が禁止されている。 未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定され、予約時間と退室時間をよく守らなければならない。 客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、喫煙は客室内で禁止されているため指定された場所を使わなければならない。 ペンションには予約特典と禁煙客室、バーベキュー場など多様な施設とサービスが提供される。 特に炭火バーベキューは追加費用があり、周辺には多様な見どころとグルメ店があり、ユンガ食堂が有名だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、あらかじめペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際には何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の際には入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定され、予約時間と退室時間をよく守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されているため、指定された場所を使う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションには予約特典と禁煙客室、バーベキュー場など多様な施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "特に何か追加費用がかかる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "特に炭火バーベキューは追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころやグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には多様な見どころとグルメ店があり、ユンガ食堂が有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 429
    }
}